(有圖)今日去元朗既兄弟！幫手捉住依幾隻鬼！

就係依幾隻鬼，大家一齊下載 POKEMONGO 幫手捉，天氣好熱記得帶長傘同飲多啲水，同埋元朗鄉村地方啲路好難行，帶返把拐扙都好合理！

(幫手刷點擊賺廣告費)POKEMONGO既攻略影片：

每日都會公佈返觀看次數同營利既數據，買咗既物資都會有收據同埋講放咗係邊。

光復香港！時代革命！
不分化、不篤灰、不割蓆！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔好意思，借一借位～！

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！